利害了我的國。中英聯合聲明生效？

之前就話係過時無效嘅歷史文件，到人哋處理自己海外公民護照，中英聯合聲明又會無啦啦生效都有嘅?

#中英聯合聲明

香港歷史

鳩up到講左咩都唔知

我比較想知日日串鳩我地 "港燦廢青何不去找你英國爸爸?" (即係笑我地冇居留權) 既小料紅暴動未?

哈哈，這下英國爹，親自來接你了。還不快跪下

思維非常一致喎，條約從來都係約束人唔係約束自己的

中英聯合聲明復活了！

CCP logic!

搬石頭砸自己隻腳

不嬲某大國都喺選擇性履行條約

要你死, 得, 要你返生亦得, 得左
借個位 會員標籤功能

要你生就生，死就死。

今日生效，聽日失效
我搬黎搬去，吹咩

呢個正

真係好肉酸 成日叫人唔鍾意就走
到人地有得走 又唔比人走

第一日認識共產黨

反應支共國既信用度
想人仔外受？發佢個夢啦
等睇支國超級通脹64 2.0 啦

笑左

呢個又唔可以咁講
朝鮮日報係北韓佔領時期都變咗吹奏北韓
只係換咗喉舌，唔係自相矛盾

“Sorry, this user doesn’t seem to exist.”